美國證券交易委員會主席提醒投資者避免投資中概股 亦應考慮公司審計工作是否在中國

美國證券交易委員會主席提醒投資者避免投資中概股
23.04.2020 11:24

外電報道，美國證券交易委員會(SEC)主席克萊頓(Jay Clayton)表示，因為信息披露問題，提醒投資者近期調整倉位時，不要將資金投放在美國上市的中資企業。美國部分鷹派國會議員和前官員說服政府在聯邦僱員退休金計劃，停止投資中國企業股票。

美國證交會的公告提到，外國司法體制缺乏充分的投資者保障標準，對於投資新興市場，特別是中國市場的公司，投資者應小心有關公司的帳目缺乏可見性，如果公司在中國有業務，亦應考慮是否有很大部分審計工作是在中國的公司進行。

一早就要啦 支那乜鳩都假

你咪亂講嘢

假既真係假嫁！
邊係假

打假中資股開鑼啦

推 正視聽

審計工作是在中國屌 原來比咁架

推